創傷後遺症（PTSD）可能係部分示威者身上出現

如果你成日回想起示威既場面令你有好大壓力，呢啲場面不論係親身或透過影片報導見到，而個壓力開始令處理唔到，你有可能出現創傷後遺症，你可尋求朋友、社工、醫生既協助。

雖然PTSD通常都係啲公認較嚴重經歴過後，如打仗、強姦，先會出現，但人人經歴不同，可能今次示威衝突已經係某啲人一生中遇過最大嘅困難，所以唔好忽視患病既可能性。

lm

不停諗起吐血同跳左樓既巴打兩條片